問一問大家 你地係邊到買西裝？

小弟剛剛出嚟做嘢
想買套老西
有邊間好介紹？
不值$1000

感激不盡

普通返工咪G2000
想好睇D訂一套都唔過1000（2年前

我啱啱行完 睇中左套$1900
但out 晒bud

荷李活商業中心 (10年前)

1000咪g2000 分分鐘唔夠添

chic之堡

佐敦龍將係咪好平？

$1000去返UNQLO GU啦

唔覺有西裝賣

之前有間清貨 600執左件

有恤衫 西褲 西裝褸

荷李活商業中心 (兩星期前)
一褸兩褲普通料都唔洗一千
Size 啱年輕瘦底

西褲大家邊到買?

係度訂造

我都做開呢間，不過而家都好似千幾。
俾得2000 g2000 不如搵呢d訂做。

如果要平之前試過係花園街d 出口店百零蚊執過件外套。 不過都係睇彩數。唔係就深水埗尾太子頭果d男裝鋪望下

G2000 最平個套好似11xx，
其實還算ok，
但我睇岩個套大約1399，
真係要exactly 低於1000就去荷里活廣場買一套雞既，
好似大約600幾，
U記就要800附近

G2000 最平個套好似11xx，
其實還算ok，
但我睇岩個套大約1399，
真係要exactly 低於1000就去荷里活廣場買一套雞雞地既，
好似大約600幾，
U記就要800附近

荷里活商場
利伸：結婚當日其中一套西裝都喺果度做

呢間d野靚？ 千幾咁平 我去g2000睇都要1000

度身訂造所以一定岩身，點都會睇落精神，佢幾百隻料俾你自己簡。有卡片咪打上去問下價先，太耐沒上去唔知加到幾多。

一千蚊都係去g2000再去改衫舖改啦 去乜鬼祥興 要度身訂造最少有2k budget先諗啦 細過呢個數就算話係度身都係鳩黎

認同
不過個人認為6k budget 先啱

如果2k budget 邊間好介紹